★支鬼幾時會狂沽港樓套現？

不問價咁沽？

死撚左操作唔到

似

好似當年有d舊樓業主俾日軍殺左咁，無主孤魂

死咗冇供或冇交管理費幾多年先會強拍？

lm

逆權機會黎啦。